突發 tg福建佬宣戰!!!

歡迎各位提下佢柯夜尿

仲有無link

福建群

一招收佢皮

有D詐騙電話打過去就收錢
唔好隨便打
Po上去141好啦

打左過去幾十次 打唔通

好想同福建佬瘋狂對話

會唔會中左老共既計 （民族分化）

屌你老母 真係聽撚左我tg call

一打通: 喂 說話啦 仆街仔(真係咁講加有口音)

可以開始同佢聊天了

咁早打做咩 3點先打啦

Block左我了 又話傾下計

傾咗啲乜

我第一次打嗰陣mute左自己 之後打左6 7次佢聽都冇聽就cut左我線

大家記住hide返phone number先呀

弱智仔

大陸電話好似實名制 。。。

個電話號碼廢嘅 我用tg call

中山 中国移动
手机号码：13425480520

唔係好撚威架咩

用長途打左過去聽嗰個根本唔撚同人

建議大家用返tg call同福建佬傾計

差好遠？

唔係啊 用fake number？
咁無膽㗎 我以為福建人戰鬥民族黎㗎喎

長途打過去女人聲黎

真係垃撚圾

但tg call嗰把係男人 冇可能爭咁撚遠掛

上blued玩啦，做乜要自己打

高招 但係佢係廢number 唔撚同人聽

得佢自己一個係gp到9up
有冇師兄一齊幫下佢

妖條pk仔仲諗住幫佢提早出櫃

建議大家冷處理
唔好幫佢做大個group

福建佬

Member入group洗到佢啲message都冇乜人睇到

我都想同佢瘋狂對話

錯啦，就係要幫佢做大個gp，再放風話呢個gp入面好多港獨，然後佢就變帝吧咖啦。

網上舉報「亂港暴徒」可獲50萬人民幣

佢用tg可唔可以舉報？

@S1rot
仲有一個admin

今日立場個TG都比五毛洗版

有勇武的可以留意一下